睇見山齊士踢到咁真係心酸

係咁揮哂手叫班友逼啦逼啦
無人理佢

唉

山狗場場都係咁

睇唔到佢成日傳比曼城球員？

可能預備定下季

一月好躝

賣

心咩酸啫 係勁嘅咪一扭十囉

佢自己都交失幾球啦

呢句真

好過iwobi架啦

攞人同垃圾比

對曼城要全隊球球同你逼